dyson v8 slim fluffy

點解香港版咁on9 冇跟LED吸頭

人地台灣版都有

btw 如果齋買幾錢？